有無咩軟件,可以令到特定的軟件連唔到網絡?

有無咩軟件，可以令到特定的軟件連唔到網絡？即係電腦係要可以隨時上網。因為每次都熄個上網功能好煩。想獨立Block左某幾個軟件，方便自己。

即係好似停左 Google Chrome嗰上網功能咁，咁Chorme就上唔到網，但同時間IE就要上到網。
當然哩個功能我唔係想用係上網Browser。

我想咁多位巴絲，有沒有哩一個概念的軟件可以介紹下？

係Google搵左好耐都搵唔到。

一般防毒軟件都做到

360

明白，試下先

盡量唔想用大陸野

Windows自帶嘅firewall都已經做到

firejail no network左佢